【恐怖國度】留印中國女大生遭性侵 淫師強抱由頭錫落頸

印度女性社會地位低微，不時發生性侵案件。萬料不到，竟有中國女生亦遇上狼爪。近日內地媒體報道一宗中國女生在印度被性侵的案件。

20多歲的小雯7個月前以交換生身份到印度某大學學習。上個月的某一天上午，坐在課室外長椅上休息的小雯突然被年約40歲的教務主任召到辦公室，對方聲稱是要商量回國的資料。

剛入辦公室時，教務主任說話初時隨和，但突然卻問小雯能否讓他擁抱一下。小雯還以為這是當地學校老師和學生之間的禮節，遂答應對方要求。教務主任後來緊緊抱住她，更開始動手動腳，又從額頭一直吻到頸。小雯意識到自己被老師侵犯，即時發力掙脫，從辦公室跑了出去。

跑回宿舍的小雯向其他中國同學講述自己的經歷。同學擔心同樣事情再次發生，即時向學校負責人反映件事。惟一星期後，學校仍未見跟進，小雯和同學遂向中國駐印度大使館求助。使館後來聯絡校方，學校才將涉事老師撤了職。

兩個鬼國crossover

一物治一物